還未街屌 他留下給我那動魄驚心

聽歌無意中聽到, 乜撚野街屌
check返歌詞原來係戒掉
再睇下邊個作, 原來係林夕, 估唔到咁都照出, 爭d以為係陳詠謙寫
定係吳雨霏唱變咗調,高咗音之類?